Title: Piove
Date: 2006-05-28
Category: Lituania
Slug: piove
Author: Karim N Gorjux
Summary: Lietuva, così si dice Lituania nella lingua lituana.

Lietuva, così si dice Lituania nella lingua lituana. 

 Provate ad indovinare come si dice "pioggia"...


 *..lietus*  
 technorati tags start tags: [lithuania](http://www.technorati.com/tag/lithuania), [lituania](http://www.technorati.com/tag/lituania), [pioggia](http://www.technorati.com/tag/pioggia)



  technorati tags end 

